唔明大家有乜撚野咁開心 今日又損失左唔知幾多個手足

岩岩見到有條片 爆晒江果位手足原來係因為為左救人所以犧牲左自己
但走到既人竟然無人返轉頭救佢
知唔知佢為左救你地要面臨d乜呀？除左係狗屋比人虐待48粒鐘 仲要面臨法律責任
唔該你地學下救人啦 唔係比人救完就即刻跑走架

不被捕呀屌撚晒你地！！！！！
人無事先可以做到世界冠軍架！！！！！！

只有一個方法可以有效打擊藍屍

push
[品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。

每一晚見到有手足比人拉就好唔開心

咁你落場救人未

屌你老母收嗲呀